首爾滑雪跨年

之前因拿假問題去唔到阿里山，真係對唔住有位巴打！
今次月尾30-3號去首爾滑雪，有冇有經驗巴絲可以分享下（第一次滑）
再講，有冇人呢幾日都係首爾？

無

🤡

建議去洪川大明滑雪場

選咗奧利山莊